頭先係女義士追悼會上第四位講嘢嘅仁兄入一入嚟唔該

ching你知唔知咩叫追悼會，我過嚟係想悼念噚晚離我地而去嗰位女義士，而唔係想聽你講前線可以點改善，你話我分化撚又好咩都好，我唔該你睇下場合啦，已經有ching屌鳩你話呢到係追悼會都仲唔收下把口。係，前線手足有唔同地方可以改善，但係我覺得唔係咁適合係呢啲場合到講囉。

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

但聽到每個上去都喊住咁講 又好咩？

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

有啲唔係喊住嚟講架喎，同埋追悼會上面個氣氛傷感啲有咩問題？